踩港撚要打擊所有想反抗既人

睇穿晒你地啦！ 當中有幾多打手又有幾多真心膠附和係你地先知！

乜支那賊匪已經唔請五毛而轉請打手對付連登，成本又貴左啦

班仆街講到香港人幾咁廢幾咁冇用，講到香港已經無力回天

就係要消滅大家既幻想同希望，向班走唔到既人洗腦，要"認命"，唔再諗點樣翻身，做個服從支那共匪既順民

希望連登仔清醒d，唔好中計

ps唔好再重複你地之前既論調，咩講事實，咩玻璃心，好悶啊

不嬲都覺得班踩港撚係五毛

個d唔知係高級五毛定打手識捉連登仔心理，唔似高登個d

冇踩港撚入黎推post就證實班人係打手啦

俾我講中

呢鑊就撐你喇

打手放低負皮又唔出聲，無撚用

傻仔樓主你點分應你果個係唔係五毛

出面有一個啦
踩港畜生出個post屌下香港人就可以呃正皮
由此可見連登都幾多低質會員

係咩？碰

死人都要驗屍，連面對問題都唔敢，
只係無能、懦弱，無勇氣去面對真相，
仲點救香港

五毛入黎呢個post我多謝佢幫我推

出現了，口唔口臭

冇話唔面對，只係話緊班撚樣要吹到香港冇得救

五毛打手死全家

你既反抗咪就係支持薯片咯

有組織五毛同一班跟風傻仔

哦，用第二招，轉移視線

想摷d舊野講無限loop咪柒啦你

個d俾人講中左，駁唔到既真心膠可唔可以攞返d志氣出黎去改變現狀

d撚人玩分化你又奉陪到十足，醒下得唔得

睇下連登高登仔睇人仆街最開心既咀臉
唔使踩都對香港死心啦
如果你話佢地係五毛請返黎令我對香港死心
咁連登高登可以改名做五毛論壇啦
因為八成會員都係五毛

對香港死心就咪睇香港d野啦

落井下石，講風涼話既撚人係抵屌喎

同埋，打手唔知包唔包括你呢

不服來辯，幫我推post

偷偷放下負皮，冇撚用

見到果個乜嘢香港人＝中國人post就眼火爆

正評左果班先係支那人

支持樓主屌死班on9

啱
成班傻尻間唔中出下呢啲post就自以為睇通睇透
重成班正評先知原來連登咁多腦荀都未生好嘅傻尻

踩得有道理都算5毛?

後生仔要聽下人意見
唔好下下咁自大
最緊要知錯能改

連登低齡化比d專業言論導向有位入

辯乜鬼，你都玩到歸邊，講句唔啱聽就係敵人，支那人劣根性出哂黎

至於香港人抵唔抵死，而家仲係咁on99，有人幫佢地做義士仲走去笑人，佢地唔抵死咩？

仲有，唔好一碌鳩打一船人，你歸做「踩港」嗰班，有啲係想香港好，有啲係心灰意冷，當然亦有五毛，五毛好易認，日日講支付寶點好點好嗰啲，亦有啲怨毒痴線佬，唔理三七廿一乜都屌一餐，同你差唔多。

仆街死老坑就彈開啦，香港嘅未來唔係你呢d死老坑架，咪撚阻住香港進步啦，你以為踩香港人，香港人就要認輸認命？返支那食屎啦你！

真係講道路嘅，指出香港人有乜問題就ok, 但有班人係要下下拉埋中國嚟講

香港LUMBA WAN!

都要有野俾位人踩先得㗎
事實係香港都好撚多仆街

講得好
今日追侵侵同金仔準備開拖既post追左成日
終於都唔洗比d大支港豬言論污染我眼睛

不過你地班大支港豬話軍事唔算國際視野
我諗你地都唔會對呢d世界大事有興趣喇

吖點知臨訓先見到你地開左個圍爐post
咪順手再入黎屌柒下你地兩聲咁囉
好喇唔阻住你地繼續圍爐打飛機

你個撚樣又出返黎

邊有叫你認命認輸
做人要虛心聆聽 唔好剛愎自用

知道自身不足 加以改進
一味自大自誇 只會井底之蛙

你要對號入座我冇你符

同意樓主

清好野！

收皮啦你
講咁多做乜嘢唧最後班友咪移民過去
所以臨走之前我地要踩多一腳
反正我地都就嚟走
香港變成點都唔關我事啦

樓主ho ball

唔走正契弟

你睇出邊幾多個post
有幾多人話香港唔值得人哋幫
有咩事只會落井下石
我要努力返工
搵錢移民
反抗，不了

要走既唔會挽留

但扮野玩分化就要屌

樓主好波

正，引班垃圾五毛入黎一次過ＢＬＯＣＫ哂

失敗主義，勝利球迷不嬲都係大多數。呢D又未必係正毛。

遇到挫折就講要移民，結果呢班人絕大多數得個講字，講完聽日繼續返工飲食娛樂做港豬。呢D人本身都對改變社會冇乜建樹，其實真係唔使理佢地。

鄭立:

最近特首以選舉形式包裝的香港特首換位，曾俊華造勢比較成功，而林鄭月娥則看起來較令公眾厭惡。 而出來了林鄭當選的結果，一如過往的，就像香港電視劇的奸角每次都會說「算你行，我們走」一樣，都會說出一些每次都會出現的對白。

包括而不僅限於：「今天是香港民主最黑暗的一天」、「香港玩完」、「日後不理政治，做豬賺錢旅行看TVB」、和「我決定要移民」。當然，每一次這些人說完之後，香港民主還是有下一個更黑暗的一天，香港還是繼續存在，運作而且有新的問題需要解決。大家還是熱衷在網路上繼續討論政治，以及沒有移民。直到另一件事情發生，以上的對白就會循環一次，說要移民者，三年前很有可能都說過要移民，而可以合理地推算，三年後還是在「準備移民」。當然這也不是香港的專利，台灣也有類似的人。

政府攞錢補貼百萬富翁無人理

車死個靚妹就推十幾頁又道德審判又盛

呢D抗爭真係好有希望，好令人大開眼界喎